國家廣電總局宣布，BBC News在中國境内信號即時中斷

突發！剛踏入牛年，國家廣電總局宣布，禁止英國廣播公司世界新聞頻道（BBC World News ）在中國落地，即BBC News在中國境内信號即時中斷，同時在中國境内不具合法採訪資格。

反制CGTN

特首弊燈表示：我會放過跳動

好呀開始鬥趕記者出門

英國通訊管理局月頭已經吊銷咗CGTN嘅牌照，今次應該係反制嚟

睇黎香港要跟

香港呢？

唔當香港係境內

可能同之前報導新疆集中營有關

對日落國唔使手軟，做多啲

翻牆睇囉
其實之前一般人都訂唔到BBC News呢個台

我屌，連豬轉啡色加對角就變牛

本身有得睇？
最好越搞越大
處決曬啲外國記者 燒曬啲大使館
以振國威

中國話斷就斷你
美國就咁難

BBC Earth 年初一 ＞15個鐘狂播專擦強國鞋節目。

終於明白了

幾時禁埋Fox news

ChinaNN應該冇事

做埋啲小學雞野有撚用咩，向英國宣戰啦支那雞

bbc係左媒黎㗎

奶得唔夠？

wfc

英支關係急速惡化中，同時香港人危險性越嚟越大

記者=間諜

美國咁易做到，就叫中国啦

bbc中文會收皮嗎？

BBC 報道真相 就俾人禁

你估BBC係方丈咩

支那冇人睇到
又唔畀記者採訪
咁仲整嚟做乜

你當已經移佐民既華人 死架

咁佢支那啲中文記者咁點
不如搬去台灣啦 起碼啲人識中文 出到稿先

奶極都係冇錢分

係喎香港點解唔做嘢

已經開始立法禁止香港人出境

如果真係無新疆集中營，咁驚啲咩

比人講中左 就發脾氣 反制

牛年BBC死了
牛B死了

大英幾時可以好似清朝咁打鳩支那

香港公務員放緊假

推

希望個個都有你呢種覺悟

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

佢係中國啲採訪係幾好睇

全面鎖國

BBC香港分部有冇影響？

本身都唔知睇唔睇到

BBC 奶共換黎係中國被收皮

敗登：我已經關注咗了

屌有撚人理美國咩而家

英國咁勇？強如美國依家都含番啦。

五星級酒店可以睇到
外籍人士可以去當地有線電視申請
一般大陸人根本睇唔到呢種境外台
除非自己買tv box

雖然年廿九嗰晚播咗套Asia Railway Journey - Hong Kong

成套嘢大半篇幅講緊香港嘅自由點樣俾支那侵蝕

睇呢段就覺得係

台灣睇到

做得好，習帝個然無令大家失望

BBC請了不少中國大陸人間諜

佢地已經好憎bbc, 因為係相對傳統客觀

但中國係唔容許客觀，要完全跟劇本

港獨

美國已日落

畫牛嘅重點唔係隻角，而係對耳

你自己試吓畫個圓形加對角，係好幼稚園feel
但如果再加多對耳仔 (向下) 就會好撚似

有幾多支人會睇 bbc news

幾驚支那唔激嬲英國

岩la玩大佢，bbc低撚死奶奶奶

支那不嬲定義港澳台係中國境外

幾時用衞星寬頻直射支那